有無人知呢d係咩聲？

有d似響號聲 但又似生物叫聲？
喺屋企附近持續響咗個幾兩個鐘了

牛蛙

又唔太似

同問 夜晚屋企經常聽到

蛀

船聲？

肯定係牛蛙

我屌緊你條女果啲聲
講笑
其實屌緊你老母